兄弟爬山，各自努力

呢排愈嚟愈多勿屌post
屌人唔救人，屌人嘉年華，屌人唔轉場
大家堅持咗咁耐，唔好咁就放低晒之前嘅原則好冇？
運動初期大家做咩都係一句：兄弟爬山，各自努力
有唔同意嘅地方大家應該互相扶持
唔好一句埋嚟就屌，好多人睇完第一句就躁晒，跟本聽唔入之後講嘅野，好影響軍心
正面表述係而家開post最需要嘅野，開post諗清楚用字好嗎？